環球時報：只有中國才能如此快速應對疫情，美國人應學習中國人的先進團結制度

屌你差少少以為係老納

冇講過
block